TENGA公佈"2017年男性自慰調查"結果

成人情趣用品品牌TENGA，對15歲到64歲的男性進行的問卷調查，發現有33.6%的男性是坐在椅子上自慰，79.5%的人是看免費真人色情影片自慰。

TENGA Healthcare網站上，公布「全國男性自慰行為調查2017」，調查對象為15歲到64歲，2、3月至少自慰1物的男性，共5279人。其中自慰時的姿勢排行榜，前五名依序是坐在椅子上33.6%、躺著27.9%、側躺12.1%、打坐11.5%、趴著4.4%，至於像是站著4.3%、跪著2.9%、正座2.6%等，則是被歸類在少數派。

至於自慰時用什麼當配菜，第一到第七名分別是免費真人色情影片79.5%、付費真人色情影片17.7%、靠妄想13.1%、情色漫畫9.9%、免費成人動畫8.4%、寫真女星照片7.0%、成人雜誌6.0%，另外靠聽聲音0.8%、看電視1.4%、看官能小說2.1%，則是被歸類在少數派。自慰的方式，95.4%為上下活塞運動，不過有些男性會用相當特殊的方法自慰，而這些方式就被歸類在少數派，像是自己幫自己口交0.6%、用肥皂當輔助4.2%、沖水0.8%、給風吹0.6%、戳肛門0.8%。（即時新聞中心／綜合報導）

自含都幾高難度下 有幾多個連登仔條腰夠軟 條J夠長含到

我成日都咁做

自己幫自己口
戳肛門

被風吹

用風吹

打座都有11.5%真係估你唔到

早洩先會被風吹射

係日本仔坐地下啫，唔係入定嗰種

就咁扯已經掂到頭，唔洗彎腰

隱性gay因